一日一件 打破左你對香港既概念

原來香港夜晚出街好危險好唔安全 -

細個去荃灣機鋪打到12點先返屋企覺得好正常
食二波坊堆打冷 次次都食到夜一夜

今日10點我竟然唔敢行過二波坊

日日去個度買送

著黑色衫/帶背囊 出街會好危險

天文雷射筆係攻擊性武器

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

岩岩係大煱口打完邊爐
周圍全部都係黑社會

依家過左10點 叫我行過去 真係咪玩
以前成日食一品 常滿
依家個到太夜真係唔敢入
大佬個位手足無啦啦比人斬三刀差唔多見骨

原來香港有咁多女仔係咁靚咁正咁勇敢

我從來都無發現
完全自己真係好愛香港呢個地方

一品 常滿 黑底 以後都唔使去

岩 以為香港係真安全 過左呢一兩個月覺得唔同曬

一直以為自己生活係自由開放民主既國際城市
原來只係個謊言

兆萬成棟都黑底架啦
英皇其實都接近係
岀面個公園仔
十年前仲係道友、黑社會勝地

英皇係獸性

好似賣左比中資？
都一樣架啦

原來有啲香港人咁涼薄

係附近大 係人都知
以前佢有佢搞 我有我行 自己都似街童

屌依家冇差別 個樣後生d 都有機會比人打

一四年已經發現

721冇警時分
以前會覺得只會喺電影出現,原來現實比電影情節更可怕

原來香港仲有好多女仔唔貪慕虛榮，唔貪生怕死，有勇氣過好多男仔，子彈都唔怕只為咗保護自己屋企

的確 明明咁多年大家都和睦相處
大家都會幫襯佢地食肆 機鋪
又有d人會入去叫雞 仲有毒
就算黑社會開片都唔會急急腳走

但班撚樣見利忘義
其實應該逐間搵岀黎
一齊罷食 比佢地知道邊個一直支撐佢地生存

細個成日聽香港點叻點好
到頭來依家黑衫唔得有袋唔得有口罩唔得
後生更加係原罪 隨時街坊look都會俾狗逗

但發覺我真係好鐘意香港

呢件事 有二個睇法
A面係 估唔到黑警可以黑到連面都唔要 假狗都唔裝 黑到一個點
B面係 香港市民未試過咁團結咁出黎憎黑警同黑社會

原來香港可以撚中共撚到好似撚狗咁撚

原來樓主會殺人